周子瑜捐韓國沒捐中國被微博罵台獨

你也是韓國人

Cls

支那豬

咁支那啲奶共狗閪偽人捐咗幾多

韓國瑜

支那種除左情感勒索仲識d乜

第一條友屌你老母拉去打靶啦
中國一早控制左疫情邊撚到嚴重

周子瑜唔去投票

人地係台灣人關你班支那豬咩事

周子瑜唔投票
非常反感

睇返自己d支那明星囉

之前係威係勢迫人拍片道歉
宜家班畜牲落難 唔踩多你一腳已經好厚道

人地台灣人係韓國工作
關你班支那人咩事

但佢連台灣都冇捐喎唔係咩
佢淨係捐韓國

得d垃圾民族先會咁玩迫捐法

邊個

同泛民一鳩樣囉

之前又話『祖國』強大
要抵制人地，抵制台獨分子
唔買佢啲嘢，唔去消費，睇佢點死

依家又要人捐錢俾你?
說好的強大呢?

Cc tai 都情緒勒索人捐錢
唔捐話人當義士Condom

間公司又係仆制
逼個十幾歲既妹妹搞D咁既野
韓仔無屌爆間公司咩?

關你地撚事咩

This?

[安家費]原來已經有38位手足被定罪，其中12位坐緊監。

啲支那人都就快生肺炎死仲咁得閒喺度吠

崔始源咪又係咁
韓仔屌有q用
有用嘅nba apple都唔洗道歉啦

道歉2.0

人地20歲就有本事捐，你班大陸留言果班分分鐘老過佢好多 又無貢獻 成個廢柴 係網上9up
自我反省下啦

咪係
人哋喺日本韓國揾錢
關大陸撚事

屌你 依度講kpop 又出咩分化po呀
咩依家d PR公司咁低質既

傻西支拿人

D支那賤畜真係好撚煩
顧掂自己先啦係度迫人愛國
全世界都係中國人啦好未

中國疫情都唔嚴重 點解要人捐

習近平捐左幾多錢?

支那人真係好撚煩

其實我一直都唔明
人地就台灣人，台灣而家大大聲講到自己係獨立國家
點解可以不斷話人係中國人
有冇廉恥？

中國咁撚柒強大,使乜要人捐錢
定係玻璃心網民logic又fucked up

Sorry 未train好

佢地logic係唔話自己中國人唔比揾人仔

大大聲屌9支那 捐你老母 佢地就會收聲

台灣人同支那人有咩關係

呢啲唔係情感勒索

係民族主義

人地台灣人捐錢到底關你撚事
一日到黑認親認戚但啲導彈又對撚住台灣
一家人？食屎啦

咁多年努力想淡化道歉件事
又要沖返出黎

有冇投票你撚知咩
有投就要大大聲講出嚟 影埋相俾你睇先得咩

陳小春

人地響韓國做野捐韓國你就屌
果班柒頭響自己（支那）地方做野又捐左好多？

老婆講明唔會去投票要去旅行阿
投票前一日飛撚走左阿傻西

罵飽未?
開心就好

咁發 post 既中國人捐左幾多？

*老母*

最好就捐俾台灣 一個中國呀嘛

唔係話支那疫情控制得好好 其他國家唔掂咩
咁緊係幫個唔掂先既

老馮捐俾你？當人開善堂啊？

講到捐好似必然要做咁

台獨咪台獨
吹鳩咩東亞病夫

佢老母講明佢唔會去投票 之後飛左

中國咁有錢 捐嚟做咩？
捐果小小錢 真係侮辱中國
捐比韓國啦 韓國「窮」呀嘛

李家超話韓國疫情勁過中國幾十倍，中國都冇事捐嚟托柒咩

乜都台du
Du字佢哋係咪都唔打得獨？

係中華帝國主義

微博打台獨港獨會河蟹

支那狗

差唔多廿萬一條友，有啲俾網民屌完先追加小小

佢支那個人FANS團買專輯係支那最多個幾個

屌你老母又黎

真好笑

又攪我條女

人地由出世到宜家都可能未去過大陸就屈鳩人祖國
支那人可以幾無恥

Dllm

又道德綁架, 一個二個支那人一定每人捐幾萬

支那人日日鬧子瑜
仲期望人地會肯捐錢俾你地？
屌你老母啦支那賤畜

人地捐都捐中華民國啦，關支那個撚事咩。

奉旨要捐俾你？

台灣一早就獨立於支那，又係到死雞撐飯蓋

周子瑜都幾撚慘
上世應該係日本皇軍
今世要還

人地撈得咁撚掂 擺撚到明1蚊都唔會捐比你啦
快撚d攻打台灣啦 等人地做堂堂正正既中國人

恰過人仲要人幫你

又話中国好強大好有錢嘅
有事上嚟原來要人捐錢

對黨有信心

台灣人都未講野鄰國人係度嘈

唔認係美國人係咪唔可以賺美元

支那人真係好撚on9

捐比你係情分 唔捐係本分
班蝗真係玻璃心到捐錢都有得嘈
好心睇下自己地方啲疫情控制成點先啦
仲有心情係到情感勒索

你們倒是先管好你們支那明星有哪個還沒捐啊？台灣關你們中国人什麼事啊？

鬼叫啲人要搵人民幣跪低咩
唔搵人仔咪可以大大聲話自己係台灣人
Wfc班支那人講咩咩

又喺度鳩噏
中國疫情不嬲都唔嚴重
係畀外國陰鳩咗先有少少確診個案咋嘛
使乜啲唔愛國嘅偽人捐錢畀中國

保持良好討論習慣
勿用標籤

佢連台灣都無捐啦
同埋唔係話疫情受到控制，
可防可控，
要各國學習架嘛，
堂堂全球第二大經濟體系
做咩仲要個明星仔嘅捐款呀？

不如佢地問下自己捐咗幾多先？
搞到一定我要比錢你地咁，咁呢d唔係叫捐，而係勒索
你地有冇捐過錢比其它國家呀？人地國家受難，你地就當喜事，點解唔睇返你自己做過咩？

呢D鬼撚係感情勒索！同佢哋支那賤種L有感情！

依家有男版韓國瑜同女版韓國瑜

真係好可悲，連粗口都唔俾打，要用tm同🐮🍺代替

支瑜

有病，全世界欠撚左你咩，傻閪閪咁，井底豬真係井底豬

咁無計嫁 當初支瑜跪左認自己係中国人

人地唔勒索你就奇

叫支那明星捐啦
人地台灣人韓國發展同你支那有咩關無

國族民族認同係一種尊嚴的自覺

既然係自覺 就必須尊重異見

宜家支那種邊係

驚得罪台灣同支那人
就兩邊都唔捐
佢都唔d咩好野啦都係為搵錢

咁都有得玻璃心？

‪疫症當前，警暴蔓延 831半週年網上集會‬

估唔到
不過唔够tour多吧

以周小姐今時今日嘅名氣 唔需要理佢哋

捐錢俾韓國同台獨有乜關係

唔係話大陸無新確診咩 好撚強大咩 點解要人幫？

捐韓國點解係台獨

自卑蝗

人地係台灣人wo

屌捐錢都要比人罵

在韓國搵食，當然幫助韓國先

係咁㗎啦點都有得拉埋一齊講
同支那種手段一樣：捐口罩=台獨

點解小明個老母送玩具俾佢 無送俾我

關中國撚事咩大佬呀

btw台灣防疫需要人捐錢？ 唔係仲控制到咩

我呢隻泛粉打手要咬你啦

人哋嘅祖國係台灣呀支那豬

全部copy去比韓仔睇下全球排支

間公司幫支那含到雪雪聲

回力標is everywhere

蝗：你飲中国水 所以係中国人！
：中国係最大糧食進口國
蝗：...這是公平買賣 你懂甚麼！

人地d錢係韓國賺，捐返比韓國有咩問題？

偷呃搶騙人地台灣成個國家咁耐...賊到不知自己係賊就只有大陸人

道德勒索撚

捐錢都分到台唔台獨

又話強國做咩要又人捐錢？佢哋大陸啲富豪土豪又捐咗未？

會唔會又再一次被道歉？

好撚煩呀
好心佢地唔好咁撚玻璃心啦

我有錢但係我唔想捐，所以我見到你有錢，我逼你捐。(捐撚完又咪比人貪，同埋偉大的祖國咁撚有錢，世界第二大經濟體仲要人捐錢?仲話發展中國家，捐錢?嘥氣！)

好撚煩

其實呢啲叫道德綁架。。。
------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

冇捐嘅話人唔捐唔愛國
捐咗嘅又話人捐得少唔愛國
反正捐唔捐都俾人鬧
換著我都唔捐啦
而且人哋又唔喺你鬼國搵食

下人地成個組合都唔去支那搵食
人地一個仙都無賺過你 憑咩叫人比錢你

韓仔遲下都要講自己係中國人

依家捐錢比支那已經沒有意義。
周子瑜捐韓國因南韓疫情急速擴大。

lm

拉

人地連支那國籍都冇 咁都有得屌

叫韓國瑜捐囉

話你on9又怕你嬲
最好全撚部惹武漢肺炎冚家鏟死晒

CLS㗎窩

連道德都講唔上啦

人地宜家唔係反你 只係未做/在心中

都要比人屌

等於當年地震完趙薇講句hi 比成班人圍剿

翻譯俾啲韓仔睇下啦

路是她自己選擇的

支那瑜 wfc

抵撚死

中國關佢鳩事 人地都唔賺你人民幣做咩要捐錢

係捐都捐番比台灣，關你支那咩事

其實佢同Elkie咁friend係咪應該都唔撚想奶共所以埋堆？

台灣系中國領土只系佢哋一箱情願
日日系度打飛機

蒼井空呢？
蒼井空你還是中國人嗎

全世界都係中國人

之前咁樣對子瑜仲想人地捐俾你on撚9

下 ？中國疫情已經可防可控喇波

大陸人欺善怕惡
只係夠批鬥無權勢的港台藝人
大陸人夠膽批評習近平 就話佢勁

我都想買部鬼機開個微博，睇吓班支那生番日日屌鬼，應該好笑過睇東方昇

呢張圖好有問題.....唔應該有條紅線, 全個海都係中国的, 仲有好似冇計埋南極

吹咩

娛樂台導狗出沒注意見親子瑜就抹黑

韓國咁多奶共明星, 咩Lisa 嘉爾嗰D有無捐過?唔撚屌佢哋？

祖你老味國咩

吵乜野

又蝦子瑜BB

邊個同你同一個國家

相反 台灣人嘅反應

你的捐款充滿了對中國的偏見，和所謂的不知從什麼地方來的傲慢，我是完全不能接受的。

你去過中國嗎？

你知道中國從一窮二白，幫助六億擺脫貧困嗎？

知道中國人均（GDP）8000美元的第二大經濟體嗎？

誰理你們！

做乜9又搞9我條女呀？
屌你老母支那狗

仲講乜撚野台獨呀啲粉撚樣，人地根本就係一個國家

日日屌人老母仲要人捐錢

精神有問題先會做

明明同團仲有個講中文既，但係永遠唔會搵埋佢聚會。

當年單野根本係一隻奶共狗自製新聞去擦鞋，居然會全國上下好似餓狗搶屎咁全力配合鬧事，結果搞到變外交風波，由大陸追到去韓國打爛人飯碗，最後迫到個細路女要公開＂道歉＂。
堂堂大國做埋晒呢d惡霸行為，無啦啦搞鳩個無辜既細路女，其實係好撚恐怖既事。
望住自己同輩俾人咁樣糟質，仲想奶共先奇。

搞到好想係香港發起個籌款，捐俾韓國或者用啲錢嚟買保護衣送韓國醫院。到時搞得起就真係好笑囉 錢唔洗多，最重要係捐嘅人數夠。

捐錢真奉旨？

台灣人都未嘈

*係

捐韓國，捐日本，捐義大利都唔捐大陸
民間自發 林鄭都吹你唔脹

抵撚死啦
條臭閪之前先話冇返台灣投票
先唔講佢係咪真係冇投到票，但你作為一個台灣人，
你都冇勇氣去講明你行使左應有的投票權
屌你老母你而家入左韓國女團呀
唔係入左支那臭閪團呀仆街

呢次仲要比班支那人圍鳩，真係廢到笑，奶共呀拿

班強國人炒撚晒車喎
人哋有捐去強國啊

但中國網友卻轟她一開始中國疫情更為嚴重時，不見她為中國捐款，再度扯出台獨爭議，沒想到捐款還被罵，相信她也是始料未及。但真相大反轉，暖流計畫微博在今晚9點22分Po出感謝文，謝謝周子瑜捐出30萬人民幣支持暖流計畫疫情防控，捐款將主要用於採購醫用防護面罩，也就是她中國韓國都有捐，白被罵了一場。

班小粉紅炒撚晒車

有廉恥就唔係支那人

撒哂中囯人就冇事

支那憤青成日玻璃心真係麻鬼煩

世界強國仲要人捐？唔撚係掛

係咁叫人捐果班係咪有份貪？
你大佬中共咁有錢駛你捐

小粉紅玻璃心

我都想問，台灣喎，捐你中國抬，同埋捐左又點，你班底層支那豬收到咩？

依家佢又唔係捐錢俾中國 又冇奶過共
係咁話人臭閪
絲打心地應該好差

全世界第二大經濟體
邊個有資格捐俾你
即係我去捐錢俾誠哥咁
不自量力

理閪佢啦！

人地又唔係大陸出世
又無係大陸生活過 想綁架人地咩情感
班大陸系真係cls

人地拎個台灣國旗 就鬧佢到仆街 仲要人未成年呀妹拍條道歉片 比班大陸系係咁鬧 好撚陰公

講咩賺人仔 明買明賣姐
不過做大陸人生意就預左 班大陸系又衰格 持住大撚把錢市場大就聲大夾惡 樣衰到

冇人認中國人，支那狗

連泰國minnie都有一齊食飯行街
就係另外個個永遠唔見影
不過佢地都有同另一團支那成員有食飯
但up唔出咩名

之前就係因為中國人鬧佢，俾壓力佢道歉，搞到台灣選咗蔡英文

人哋台灣人韓國搵食關你強國叉事咩

想知愛國藝人陳小春有冇捐？推到陳小春捐身家

人地台灣人，成名又係韓國，根本對條肉參無感情，勒索條毛咩
有啲嘢係無感情就無感情啦
內心可能話十三億thx

玻璃心又喺到盲屌
問下自己捐左幾多先啦

咪臭係
咁我捐左係咪要俾你讚呀？

人哋國籍同家鄉都係台灣
工作地點係韓國
你哋班支那人有疫情關人哋咩事
更何況一個有13億人口嘅大國成日攞經濟打飛機，竟然淪落到要稀罕一個韓星嘅錢

死左咪捐一蚊畀你地做帛金

一蚊全國分
多謝

衝出黎打爛自己玻璃心

大部份奶共搵食藝人都要捐

周杰倫

又比班大陸憤青當ATM

周子瑜捐韓國沒捐中國，被微博支那憤青罵台獨

周子瑜捐錢給韓國防疫，又上微博熱門被大陸憤青霸凌

支那狗又贏！周子瑜捐中國130萬台幣

武漢肺炎 疫情延燒，女團TWICE成員周子瑜今（29）日也宣布捐贈5000萬韓元（約125萬元台幣），沒想到消息曝光後，許多中國網友紛紛質疑她沒有捐給中國，痛批周子瑜是台獨分子；不過晚間周子瑜「同時間」向中國捐贈30萬人民幣（約新台幣130萬元）的消息曝光後，中國網友又紛紛道歉。

綜合韓媒報導， TWICE台灣成員周子瑜今宣布捐5000萬韓元給社會愛心公益基金會，表示「希望所有人都能健康、安好」；基金會表示，捐款將用於支持在大邱及慶北地區防止疫情擴散的人。沒想到消息曝光後，中國網友卻認為周子瑜捐韓國不捐中國，此舉儼然就是台獨，加上過去周子瑜就曾因國旗事件惹來台獨罵名，再度引發大批中國網友痛批，甚至登上微博熱搜榜。

不過晚間再度傳出，其實周子瑜在同一時間就已透過其中國粉絲後援會，向中國社會福利基進會「暖流計劃」捐贈30萬人民幣，用於支持中國防疫，只是因為工作人員溝通捐贈事宜、外幣手續耽誤，工作所花費的時間較長，「未能達成同時捐贈的初衷」。

消息曝光後，許多中國網友紛紛表示「兩邊一起捐的，只不過這邊公布慢了」、「罵人的能道歉嗎？」「我刪除了之前罵人的評論」「罵人的都出來道歉！」

撚

大家唔好再睇微博，睇Twitter la

野蠻人

成班乞衣嚟

支那豬最中意有著數就扮大佬去做分餅果個
冇數著就扮發展中國家
有權利冇義務
真一無賴

支共捐口罩出去又唔見佢地屌 真神奇

喂中國唔偽話自己係世界大國咩?
做咩要人捐錢
靠自己得la
韓國係細國自然要幫下人

捐你奶奶

香港有屌票
中國有屌捐款

大6 西 d 思想真係好撚噁心
老馮捐錢俾你地
同你地有親？

認真好明顯佢老母騎住佢啦
感覺就係冇乜自我嘅人

香港人咪又係
一日到黑喺度鬥黃批鬥同路人
又唔見藍絲會喺度鬥藍
華人劣根性